HBO Watchmen 咁重諷剌政治意味都竟然無人開POST？

入面既ＰＯＰＯ因為驚被人起底而矇面

POPO用鎗要申請, 要跟程序批.

戴住Rorschach面具既一眾 Seventh Kavalry 講 We are no one. We are everyone. And we are invisible. 一個由nobody 結集既組織, 表達緊 "人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民" 既理念.

全部都好鬼多諷剌意味, 而家睇好啱數好有共嗚

拉丁文 Quis custodiet ipsos custodes
譯做英文就係 who watches the watchers

美劇？

本身電影都唔出名 劇集邊會多人追

緊係無人講
因為垃圾到仆街

成套野同原著完全唔同

美劇

佢講緊原著漫畫後既時空
當一個後續故事，even 當新故事睇其實唔錯。本身套漫畫個世界觀都幾有趣同政治意味幾濃，美劇呢套更濃咁解。

係，王家衛式既superhero片，影評好兩極下，一係好鐘意，一係唔鐘意。我自己就係鐘意電影嗰堆，漫畫睇過下，但本身唔識欣賞美漫畫風，所以睇完就算。

鐘意電影嗰班我諗都有少少期待美劇。

第一次睇電影版真係訓著咁濟，之後睇先知係好野

要睇3粒半鐘果個
唔係會覺得套野係垃圾

電影係拖太長先唔好睇 最後其實幾正

Psycho pass都係架、不過百腦匯反人類咁解

唔係好明點解警察首長可以出動飛鷹